[ 致電話前的你 ] 你會想身處現場嗎？你會想在人群當中嗎？你會想親眼見證嗎？ 會的話，應該出來，回應你的內心。

看著電話，你會想成為入面其中一個人嗎？ 回應你的內心，出來吧，做真正的自己。

Push

又要再出

究竟仲要再出幾多次